有人話唔關政府事

我想問
點解一江之隔既澳門連100個確診都冇？

垃圾政府

因為澳門全面支化維穩唔會講真實情況囉on9

真?????????????